英媒報導美國因英國批准華為參建5G網路 考慮將F-35等戰機撤出英國

白宮正在審查美國與英國之間安全關係。據英國《每日電訊報》報導，美國在審查在英國所有軍事和情報資產，英國若執意允許中國華為參與建設5G網路，美國準備將偵察機、F-35A隱型戰機基地撤出英國。
由於英國首相（Boris Johnson）決定讓中國電信設備商華為參加英國建設5G網路，引發美國的擔憂。
按照美國2021年度國防政策法案或《國防授權法》（NDAA）規定，白宮已經啟動英、美關係的安全審查。
NDAA規定美國新型戰機不得部署在高風險國家
根據《國防授權法》規定，美國禁止新型軍機派駐在5G或6G網路高風險的國家軍事基地，只要英國和其他國家部署華為的設備，就會促使美國從這些國家撤回先進的戰機和偵察機、特務人員。
這也會影響2021年英國和美國重大軍事合作計畫，明年伊麗莎白女王號航空母艦首次航行之時，計畫搭載美國隱形戰機F-35B。
如果英國政府繼續執行涉及華為的5G網路鋪設計畫，在英格蘭東南部皇家空軍米爾登霍爾（RFF）部署的RC-135偵察機也將被美國召回。
美軍在英國的軍事部署很廣泛，還包括F-15C / D Eagles和F-15E Strike Eagles的戰機中隊、KC-135R空中加油機翼，以及一支特種作戰部隊。
英國5G若堅持使用華為設備，將失去美國所有軍事資產
除此之外，英國是與美國、澳洲、加拿大和紐西蘭合組「五眼聯盟」情報網路的成員，透過這一個情報網，這五個國家能夠迅速交流非常敏感的訊息，英國也能收到美國情報資產。
英國卻有可能失去以上所有安全防護，只因為今年1月，英國首相強生將與華為進行交易，但美國警告說，這會使軍事情報洩漏給中共。如今，美國審查英美關係，可能導致美國軍機、軍事人員、情報人員從英國撤出。
6位美國和英國的消息人士告訴《每日電訊報》，白宮正在審查美國在英國的所有安全和情報資產，並可能導致美國的飛機和間諜從英國撤出。
儘管美國警告華為潛在的安全風險，但強生今年1月份仍決定允許中國電信設備公司華為有限度參與英國的5G網路建設，這決定激怒川普政府。
川普2月初曾氣到掛強生電話
華府和倫敦之間的分歧在2月初達到高潮，川普總統有一次跟強生講電話，說到一半，川普氣到掛電話。
如今，美國正在就是否應縮減在英國的安全和情報存在進行重大審查，這可能對美國和英國之間長期「特殊關係」產生巨大影響。
曾任職白宮國家安全委員的前美國官員對《每日電訊報》說，「很有可能」會從英國撤回情報資產。
消息人士說：「這不是虛張聲勢。強生允許華為進入英國5G網路，這種風險是無法在事後補救的。」
英國若選擇曝露於危險當中，美國需要自保
「這次審查不是一種懲罰。白宮認為，『好吧，如果你們執意要走這條道路，使自己處於危險之中，那麼我們也要保護自己』。」
《每日電訊報》的報導指出，目前美國RC-135電子偵察機駐紮英格蘭東南部薩福克基地，偵察機擁有收集情報的技術和能力。美國官員也在調查超過10,000名駐英國的美國情報人員和存放軍用車輛的軍營的狀況。
白宮也擔心，繼續允許美國特務在英國繼續工作是否安全，因為擔心特務的手機和其他設備可能會被中共華為的5G網路滲透。
保守黨要求強生取消華為交易的聲浪更大
最新情勢給強生施加更大壓力，需要強生取消華為參與英國5G網路建設的決定。
《商業內幕》（Business Insider）上個月報導說，在強生（Johnson）保守黨的議員中，越來越多的議員希望強生放棄與華為的交易，因為很多英國民眾對中共隱匿新冠病毒疫情感到憤怒。
圖根哈特（Tom Tugendhat）議員上個月與其他保守黨議員共同創立中國研究小組，他對《商業內幕》說：「這次疫情使我們許多人更了解一些事情。」
「中國試圖讓我們在經濟展望和戰略夥伴關係之間做出選擇，這是一種戰略遊戲，這是不容許我們犯錯的決定。」圖根哈特說。
英國政府必須選邊站
中國研究小組秘書長－保守黨議員歐布萊恩（Neil O'Brien）表示，「白宮大動作審查意味著，強生領導的英國政府必須選擇要跟美國還是跟中國合作。」
「隨著中美競爭和經濟脫鉤，盟國和企業將被迫選擇他們想與之合作的國家。」「美國即將通過很多跨黨派法案，目的是保護美國經濟免受中國政府的攻擊，這也將對英國和歐盟等第三國產生副作用；跟美國、還是跟中國做朋友？其他西方國家將做出困難的抉擇。」歐布萊恩說。
美國審查英國情報、軍事資產的消息放出來那一天，剛好也是英國和美國談判代表開始協商一項新的自由貿易協定的時候。
談判人員周二舉行視訊會議的首輪會談。英國代表團由高級官員格里菲斯（Oliver Griffiths）領導，而美國談判團隊由助理貿易代表穆拉尼（Daniel Mullaney）領導。
此前，強生政府跟川普政府就自由貿易協定（FTA）的基本架構已經達成共識，成為英國脫離歐盟後的一項重大成果。

但同日路透就報導美國自己都批准同華為合作

路透：美國將開放美企、華為共建技術規範
〔財經頻道／綜合報導〕5G已成為美中角力的主要戰場，美國並持續要求各國在5G通訊建設中排除華為設備，但據《路透》，有消息人士透露，美國商務部即將簽署1項新規定，允許美國公司與華為合作，設置5G通訊協議和技術規範，以避免美國在業界中遭排擠。

《路透》今（6）報導，在美國商務部去年將華為列入貿易黑名單後，部分美國科技公司的工程師，停止與華為合作開發5G通訊標準，並讓美國公司不確定，其員工可以與華為共享哪些技術和訊息。

而業者和政府官員表示，上述狀況使美國處於不利地位，合作制定通訊協議和技術規範，能使不同公司的設備可以穩定協作，但將華為列為黑名單，並停止和美國工程師合作後，華為也在制定標準上獲得更多優勢。而產業標準是電信公司的大生意，若自家的專利技術成為產業標準，則有望使公司利潤提高數十億美元。

據《路透》，有兩消息人士表示，美國商務部在經過近1年的考慮後，其已起草1條新規則解決上述問題，商務部將允許美國公司與華為合作，設置5G通訊協議和技術規範，並允許美國公司加入華為參與的標準機構，儘管該規則內容可能仍會改變。

消息人士稱，美國商務部正在對草案進行最終審查，若得到通過，則會提交至其他機構批准。但目前尚不清楚批准過程會花多久時間，或另一個機構是否會反對。

另外，消息人士指出，美國商務部的新規定僅針對華為，並不包括其他貿易黑名單中的中國企業，如海康威視等。

對於此報導，美國商務部和華為均拒絕發表評論。

你咪撤出囉 到時自然有解放軍嘅戰機同特務進註英國 使乜驚

玩咁大

根本美國同中國都係搵錢

四眼聯盟

英國有好多左膠蠢, 非常憎恨美佬同浸浸, 响錢看唔出奇, 有英國朋友成日話中國咁遠, 驚佢地啲乜, 死得。

倫敦特別多

英國會唔會變軸心國

d F-35想送曬俾台灣？

支那又然

蠢撚到

你個嚮字好正點先打到
我口月同口口都搵唔到

歐洲普遍國家都唔鐘意美國一日到黑扮撚哂大佬
某程度上佢地係專登捧起中國同美國打對台
話佢知你唔水好以為自己好撚巴閉
但一有咩事上黎佢地最終都會歸隊，時間問題

其實都啱 F-35呢D敏感資料
一陣經5G比支那偷左就大撚獲

順手cut鳩埋不列顛特別行政區落啲f35既單啦

兩大癲佬

唔撤容乜易變殲35

勝利球迷

會唔會係支那學俄羅斯咁用假新聞玩分化?

英國佬真係好撚仆街

而家中共要入侵同控制你國家係靠銀彈，唔再係子彈

低等自大國家

佢只係准美國公司參與標準制定，唔係准美國政府/公司用華為啲嘢

英國佬用返鷂式啦柒頭

平權bno無望
可能支那用超低價bid英國5G 其中一個要求就係唔可以滿足香港人所有要求
英國可能見錢開眼 話知你香港人死

做人做狗

喺英國人眼中 美國佬同trump有咩咁令人鍾意同值得支持？？？
你講到嗎？
好心眼界開闊啲啦
講幾句左膠以為自己好高尚

日落省

希望樓主分到起network 同 develop standard protocol 既分別啦

平咗都不了
日落尾聲

伊利沙伯女皇號可以變返郵輪la

好波

抵撚死呀 日落帝國

屌，一百年前有個張伯倫
一百年後有Boris Johnson

其實美國應該搞匯豐
呢個先係英國春袋

條路自己揀
仆街唔好喊

變雜種隻私家船

夕陽無限好, 只是近倫敦

唔係美國佬，二戰輸撚左啦，講經咩

我係蘇格蘭就即刻準備獨立

簡體字嚟

金錢係萬惡之源 用係支那身上貼切

reddit左膠成日話比支那監控又點 佢地又拉唔到我

美國對抗全球最邪惡既中共就值得支持啦

5G，唔使幾秒就偷哂，你都未知發生乜事

垃圾西歐佬
喺東歐嗰班好啲

我較鍾意以前受過共產黨壓迫堆國家
因為佢地大多都堅持信念, 拒絕支共
例如波羅的海三國同埋捷克、匈牙利

1
識鬥一定係鬥藍
•
17 日前
自己係藍，原因點解就唔講住
至於有幾藍我都唔知應該點界定
但係我一直都想多啲了解黃絲既心態
畢竟我想知道點解大家都係生活喺同一個城市
但人既政治光譜可以差咁遠

澳洲同大陸地理上都好遠 叫班左膠望下澳洲而加點

澳洲班左膠正正係搞到而家當地變支那特區嘅最大元凶

美國殺咗中東咁多人
搞到咁多國家亂局
仲屈人哋係恐怖分子
當自己維護緊世界和平同正義
霸權咗咁耐 無錢就印銀紙
依啲就睇唔到 中共就係好邪惡好邪惡
lol 真係服咗連登

特務已經到咗好耐

嚮往

下 藍絲唔可以留言咩而家
連登洗唔洗咁驚呀
包容啦民主自由

分分鐘未過到去就死半隊人

英國依啲濕9國家又窮 有咩好搞lol

你快啲推下我個po
想多啲人見到

自求多福

點邪惡都唔夠中共邪惡

我話第一條友個「口向」字

左膠會扮睇唔到

中共好邪惡X10000

係為錢 但應是美方想用中興方法
就係肢解佢 放大量美方人員入去 所以話放寬比你
但要係佢全面控制之內
但你英國就無辦法咁做 只會成為大公司 可以控制一切

根本美帝係要戰略轉移，將軍力從歐洲及中亞地區抽出，轉去亞洲，保障南海及加強第一島縺軍力

女特務

英國: 你咪撒囉, 我叫中國駐軍

死曱甴

當你真係要咁比嘅時候冇一個國家可以係冇做過衰野
但係會用坦克碌自己人 話自己人可以食草一年 餓死咗幾千萬人嘅時候都可以話唔係好多
我諗依個世界真係得一個

美國屈邊個係恐怖分子？大躍進文革死左幾千萬人你點睇？

落機後答metro去到town hall一落車
屌你老味啲大陸人多到我以為自己返左大陸

以前好想移民去澳洲, 去偏d 嘅城住
好似Adelaide 同埋Perth
甚至Port Darwin
但而家估唔到支那人陰魂不散
甚至想將原有香港、廣東人嘅社區都吞埋
與其逃避, 不如面對
唔係嘅話遲早都要攬炒

啱啦 買殲乜鳩戰機咪得囉日落國

西歐佬和平咗太耐變哂弱智
剩仰睇返武漢肺炎 東歐國家立例要戴口罩
西歐佬就反對封城 要求岀街
結果西歐大爆 班西歐豬仲要奶共 成班垃圾

都22世紀仲洗打仗 揾條友散播下病毒仲勁過你射飛彈

BJ on99

美國殺嘅都係壞人，遲啲就殺晒你班支那人

無得救

淨係識用啲濕鳩偷換概念 條友藍絲嚟
班on9嚟嚟去去咪又係話美國搞亂中東
搞伊拉克 阿富汗 又唔見講美國每年經濟援助佢哋一百幾十億 伊拉克gdp升咗幾倍
小結: 美國就算搞亂人都會執手尾

中國: 未有能力軍事上搞其他國家 但對自己國民已經極差 唔理死活 送人入集中營/去死
喺經濟/政治上已經能夠搞死啲正常國家 e.g. HK，一帶一路國
所以結論係如果中國同美國一樣強大，就會做更加仆街嘅嘢，打更多杖，殺更多人

下次又有啲on9藍絲自費五毛咪附和佢啦，駁到佢邏輯混亂收佢皮

打中國你以為香港會無事
真係慘 成日幻想俾人出兵打

而家大陸人食緊草？
香港人食緊草？
btw 你地最鍾意既tank man

最後有冇碌死佢呀？
血流成河未呀？

奶西奶到你
美國年年都有打仗都可以吹捧
越戰用生化武器嗰啲叫咩啊
Agent orange 係啲咩嚟呀

笑咗 支援伊拉克
敘利亞多謝晒呀
咁幸福呀
英美西方國家打嗰啲戰爭係乜野呀？
殖民人哋屠殺人哋國家唔算呀？
殺native Americans 算唔算呀？
中國歷史以嚟幾時向外發動過戰爭呀

班兒登細蚊仔當trump係神咁拜係到盲撐紅衛兵咁

學下美國歷史先啦
美國人都冇你地班撚樣咁嘔心

邏輯混亂
笑咗
你盲目奶就盲目奶呀
唔夠講淨係識話人5毛藍絲on9
事實又唔理喎
唔怪得知黃絲搞咁耐都未郁到中共
仲以為自己好有獨立思考justify自己所有行為
成日以為自己真係精英
活在幻想中自己慢慢啦
好彩香港唔係你地話事咋

希特拉:打德國你以為法國/比利時/荷蘭會無事

所以就要奶共

咁佢有冇搞9你？冇
但支共有冇搞9你？每分每秒都搞9緊你

唔鍾意美國就係奶共
用5g 就係奶共？
用 made in China 野就係奶共
好心你地成熟啲啦
人哋用唔乜又關你事
同中國友好你地有玻璃心
做黃絲真係辛苦
咁多野令到你地咁唔開心
手足俾人拉坐監
黑警又捉唔到
話報仇反抗又無咗件事
玩埋啲經濟圈又俾人分化
見到中共增加影響力又開始崩潰
So fking sad man

呢度唔係好撐Boris Johnson嘅咩？

大家遲啲都係支那人架啦
你放心
啲美國人唔識分

同港豬果隻唔犯洗驚西監控一樣思維

係你地黃絲先成日覺得俾人搞咋
我無問題架

長春圍城係啲咩嚟呀?

巴沙爾將軍咪多謝晒你地臭閪蚑那支持佢屠殺敘利亞人

你地臭閪蚑那屠殺人哋國家東突厥斯坦

你地臭閪蚑那河南出面已經係外黎

西藏新疆呢啲地方點得返黎？
吞併完人地
然後就話大家都係中國人
以今日既版圖話無對外侵略過
全部都係內戰？
乜野開疆托土 咪即係對外侵略

無監控嘅話啲罪案率會唔會變高？
大陸咁多生番無監控會係好事？

國土從來都係要打返黎架啦
你估獨立咁易呀？
想獨立就準備好打仗啦黃絲
新疆西藏幾時係獨立國家？

日落帝國

依方面真係雖遠必誅
不過佢地唔信邪都冇辦法

慢慢周都識有乜分別揸特衰護照啦臭閪蚑那賤蛆

你地臭閪蚑那賤蛆當然無問題

屌都話左莊漢生惹左肺炎後好返之後，都會繼續奶嫁啦

一時就話中國歷史無對外發動過戰爭
一時就話國土係要打返黎

真係慘 屈就香港人做中國人
咁高尚應該去做美國人啦
我又無咩所謂嘅 反正攞住外國護照
睇住香港慢慢俾人玩殘
跟住班黃絲又激到紮紮跳

東突厥斯坦同吐蕃唔係獨立國家，你地臭閪蚑那都係蒙古領土呀

元明清嗰啲打嘅系中國而家內部版圖喎

慢慢周都唔肯屈就做你地臭閪蚑那賤蛆扮香港人

中共發動邊場對外戰爭呀
美國呢？
List of wars involving the United States - Wikipedia

奶西都要讀好啲歷史先得㗎嘛

咁之前係內定外?

仲有乾隆打既緬甸，越南，蒙古同尼泊爾係你地臭閪蚑那版圖?

洗唔洗鬧埋元朝打到歐洲啊
做支那人做得你咁辛苦 點算啊

你打贏左 食左人地 咪內部版圖囉

臭閪蚑那對外戰爭

奶蚑都要讀好歷史先得㗎嘛

而家中國唔被承認咩？
咁咪嚟多世界大戰打中國囉

無F35唔緊要，咱們日落帝國好快有殲-20

加埋其他朝代啦屌
邊夠啊

快啲叫台灣反攻大陸啊嘛
台灣先係真正中國政權係咪？

英國應該統領5眼

各位 如果你block咗佢就unblock番佢先
呢幾個簡直係教科書級嘅深藍comment
->已經傻撚咗 講嘢冇解釋淨係攻擊人
->淨係清算西方以前嘅事 但唔畀人講中國歷史 近代中國軍事上處於極端劣勢先無發起熱戰 以往依個黃河流域文明有軍事優勢時會屠城、搶掠、殺俘
-> 講中共對人衰又話人哋而家過得好好
好好咩？唔講集中營同活摘器官 身為愛國人士都可以無啦啦被收回財產、又對平民嘅金融毫無保障 銀行/基金執左無錢淨、然後失業由你去死、退休之後cut你退休金等你大失預算、懶得再數...

專登齋講錢就係迎合番你啲發緊中國夢嘅人
其實深藍終有一日會變綠/黃 因為佢哋會發覺中共唔會維護佢哋嘅利益 甚至割佢韭菜
所以見到深藍唔好放棄佢哋 佢哋先係最慘

PS 又講六四中共做得好 你唔講我都悶啦
連民建聯都譴責死咗人 你跟大隊譴責啦
六四冇嘢好詭辯 中共既性格表露無遺

你班柒頭真係慘
日日喺度呻 邪惡政權
自己又做唔到香港人團結
又要比啲藍絲阻住晒喎

打去歐洲果個係分咗家既蒙古，元朝淨係得臭閪蚑那既炸，係度認屎認屁

果啲臭閪蚑那賤蛆10幾年前鄉土見唔少啦

中共好鍾意話自己中華文明五千年歷史架喎
繼承完領土拎完著數 以前啲數就唔計？

仲有 打到歐洲既係蒙古 唔係元朝
元朝只係中原漢人比蒙古統治既時代黎

你講得岩既就話領土從來都係打返黎
但係唔好咁無恥打完返黎之後話從來都無對外侵略過

你條臭閪蚑那賤蛆罵人200幾年前啲野都唔辛苦啦

Push

network protocol

四大汗國一早分咗家，啲臭閪蚑那賤蛆又攞黎認屎認屁

唔知邊條片講過5G個頻譜和美軍相類似麻，唔比好正常者。

佢去到今時今日仲奶共
證明佢嘅利益未受威脅
要同佢解釋佢嘅資產同利益會有咩下場
in HK/CN: 國家有難 八方徵援
in US/UK: 中共間諜 凍結資產

香港人俾臭閪蚑那迫害當然慘

係咪應該搵方法擋佢防佢
而唔係走呢
假設支那Hack左James Bond留低果架隱形戰機諗住飛去美國本土
你留番個Avangers分局係到都可以即刻派IronMan係英國升打佢落黎嘛
英國就話變左Johnny English姐，你Tony Stark黎架嘛

又撚狗

乾隆都只係18世紀，當然唔夠你條link由18世紀數到21世紀啦臭閪蚑那賤蛆

block撚7左唔講都無留意到

返支那喇

日落國

無錯，所以下面堆相一定係P圖，一定係除非唔係

錯重點，條片係講緊有人係一九八九年勇敢反抗暴政，並唔係話六四有冇血流成河。

其他有大把相證明六四死好多人。

唔撤走 一陣俾中共拎晒d數據去複製

大家又唔好對藍絲咁衰 佢哋係人都有人權

以前去匡智會做義工 都識得啲黃嘅女女
佢哋對嗰度啲人好細心好有耐性
唔會話打佢哋/向佢哋講粗口
同樣我哋要對藍絲有愛 唔好咁惡 佢哋唔明你㗎

唔撚洗平啦
投靠美帝好過

西歐靠支那賺左咁多

一早大撚把中共特工係全球包括日落國，你哋估真係咁多去移民同讀書咩

日落帝國惡唔出樣
唔好過幾年奶共唔掂又要嘈死番入歐盟

好cringe

講真
你連元朝都計
不如將成蒙古帝國計哂啦
根本就唔同種族
有哂自己語言
你而家中國壓迫少數民族就認左佢啦
成撚日又話武統台灣

去到唐人街附近九成黑頭髪

四眼仔聯盟？
五眼變四眼即刻柒晒

歐洲佬日子真係太安逸，養到啲人蠢晒

各位BNO手足要積極參與英國政治，幫助英國撥亂反正，通過國際戰線將疑中成為社會主流。

連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。

而且這裡的每位BNO都是英國人，都有權參加英國政治，包括加入英國政黨，可以提出意見/選舉黨魁（首相就是多數黨的黨魁），為英港關係以及對付支那出一分力，詳情請見：
原來BNO都可以選英國首相

唔係英國佬，係少數仆街奶共官員加首相姐，不代表國會，更不代表民意

各位BNO手足要積極參與英國政治，幫助英國撥亂反正，通過國際戰線將疑中成為社會主流。

連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。

而且這裡的每位BNO都是英國人，都有權參加英國政治，包括加入英國政黨，可以提出意見/選舉黨魁（首相就是多數黨的黨魁），為英港關係以及對付支那出一分力，詳情請見：
原來BNO都可以選英國首相

唔好掛住恥笑，各位BNO手足要積極參與英國政治，幫助英國撥亂反正，通過國際戰線將疑中成為社會主流。

連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。

而且這裡的每位BNO都是英國人，都有權參加英國政治，包括加入英國政黨，可以提出意見/選舉黨魁（首相就是多數黨的黨魁），為英港關係以及對付支那出一分力，詳情請見：
原來BNO都可以選英國首相

所以各位BNO手足要積極參與英國政治，幫助英國撥亂反正，通過國際戰線將疑中成為社會主流。

連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。

而且這裡的每位BNO都是英國人，都有權參加英國政治，包括加入英國政黨，可以提出意見/選舉黨魁（首相就是多數黨的黨魁），為英港關係以及對付支那出一分力，詳情請見：
原來BNO都可以選英國首相

六四都話無死人就知討論嚟都無意思

你咁講我夠話美國對印第安人種族滅絕㖭，哂鳩氣都唔係同一代人邊可以拉埋嚟講。

我唔知你點定義係唔係同一代人，大躍進1960年結束，文革1976先完。唔少人細過經歷過而家仲在生。當時攪手老毛係宜家係中國仲有好多人當佢神咁拜

大躍進冋同文革的生還者係受害人，在世包括黎智英及李柱銘，佢兩個唔通又係當老毛神咁拜？

睇清楚，我邊句話黎智英同李柱銘當老毛神咁拜？

而事實上，絕大部份文革倖存者，對中共深痛惡絕。

咁就好睇喇
英國無戰機用
架伊莉莎白號賣比大陸做湖北號啦

我講緊老毛殺死幾千萬人，經中共洗白後有唔少冇經過文革既人當佢神咁拜。文革倖存者當然憎中共

你個名又幾撚好笑

American, very good ball